
Corpus :0
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :1
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :2
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :3
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :4
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :5
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :6
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :7
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :8
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :9
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :10
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :11
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :12
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :13
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :14
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :15
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :16
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :17
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :18
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :19
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :20
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :21
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :22
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :23
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :24
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :25
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :26
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :27
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :28
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :29
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :30
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :31
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :32
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :33
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :34
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :35
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :36
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :37
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :38
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :39
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :40
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :41
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :42
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :43
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :44
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :45
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :46
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :47
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :48
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :49
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :50
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :51
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :52
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :53
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :54
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :55
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :56
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :57
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :58
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :59
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :60
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :61
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :62
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :63
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :64
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :65
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :66
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :67
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :68
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :69
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :70
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :71
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :72
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :73
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :74
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :75
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :76
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :77
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :78
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :79
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :80
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :81
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :82
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :83
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :84
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :85
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :86
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :87
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :88
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :89
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :90
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :91
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :92
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :93
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :94
Correct answer is: （D）她和丈夫過得很快樂
Predict answer is: A

Corpus :95
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :96
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :97
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :98
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :99
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :100
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :101
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :102
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :103
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :104
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :105
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :106
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :107
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :108
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :109
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :110
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :111
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :112
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :113
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :114
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :115
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :116
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :117
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :118
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :119
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :120
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :121
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :122
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :123
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :124
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :125
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :126
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :127
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :128
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :129
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :130
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :131
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :132
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :133
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :134
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :135
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :136
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :137
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :138
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :139
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :140
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :141
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :142
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :143
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :144
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :145
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :146
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :147
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :148
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :149
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :150
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :151
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :152
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :153
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :154
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :155
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :156
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :157
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :158
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :159
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :160
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :161
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :162
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :163
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :164
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :165
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :166
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :167
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :168
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :169
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :170
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :171
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :172
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :173
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :174
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :175
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :176
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :177
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :178
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :179
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :180
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :181
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :182
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :183
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :184
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :185
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :186
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :187
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :188
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :189
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :190
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :191
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :192
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :193
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :194
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :195
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :196
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :197
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :198
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :199
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :200
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :201
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :202
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :203
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :204
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :205
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :206
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :207
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :208
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :209
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :210
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :211
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :212
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :213
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :214
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :215
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :216
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :217
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :218
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :219
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :220
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :221
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :222
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :223
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :224
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :225
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :226
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :227
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :228
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :229
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :230
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :231
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :232
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :233
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :234
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :235
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :236
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :237
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :238
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :239
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :240
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :241
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :242
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :243
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :244
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :245
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :246
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :247
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :248
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :249
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :250
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :251
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :252
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :253
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :254
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :255
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :256
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :257
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :258
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :259
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :260
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :261
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :262
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :263
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :264
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :265
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :266
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :267
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :268
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :269
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :270
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :271
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :272
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :273
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :274
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :275
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :276
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :277
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :278
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :279
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :280
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :281
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :282
Correct answer is: （D）悶悶不樂
Predict answer is: D

Corpus :283
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :284
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :285
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :286
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :287
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :288
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :289
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :290
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :291
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :292
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :293
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :294
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :295
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :296
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :297
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :298
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :299
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :300
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :301
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :302
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :303
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :304
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :305
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :306
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :307
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :308
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :309
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :310
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :311
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :312
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :313
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :314
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :315
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :316
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :317
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :318
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :319
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :320
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :321
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :322
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :323
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :324
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :325
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :326
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :327
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :328
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :329
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :330
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :331
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :332
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :333
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :334
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :335
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :336
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :337
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :338
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :339
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :340
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :341
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :342
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :343
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :344
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :345
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :346
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :347
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :348
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :349
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :350
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :351
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :352
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :353
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :354
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :355
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :356
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :357
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :358
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :359
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :360
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :361
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :362
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :363
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :364
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :365
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :366
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :367
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :368
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :369
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :370
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :371
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :372
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :373
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :374
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :375
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :376
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :377
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :378
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :379
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :380
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :381
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :382
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :383
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :384
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :385
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :386
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :387
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :388
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :389
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :390
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :391
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :392
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :393
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :394
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :395
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :0
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :1
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :2
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :3
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :4
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :5
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :6
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :7
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :8
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :9
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :10
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :11
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :12
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :13
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :14
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :15
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :16
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :17
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :18
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :19
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :20
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :21
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :22
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :23
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :24
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :25
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :26
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :27
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :28
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :29
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :30
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :31
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :32
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :33
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :34
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :35
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :36
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :37
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :38
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :39
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :40
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :41
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :42
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :43
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :44
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :45
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :46
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :47
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :48
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :49
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :50
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :51
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :52
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :53
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :54
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :55
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :56
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :57
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :58
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :59
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :60
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :61
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :62
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :63
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :64
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :65
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :66
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :67
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :68
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :69
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :70
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :71
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :72
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :73
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :74
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :75
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :76
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :77
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :78
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :79
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :80
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :81
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :82
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :83
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :84
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :85
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :86
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :87
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :88
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :89
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :90
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :91
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :92
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :93
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :94
Correct answer is: （D）她和丈夫過得很快樂
Predict answer is: A

Corpus :95
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :96
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :97
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :98
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :99
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :100
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :101
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :102
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :103
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :104
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :105
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :106
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :107
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :108
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :109
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :110
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :111
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :112
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :113
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :114
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :115
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :116
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :117
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :118
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :119
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :120
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :121
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :122
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :123
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :124
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :125
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :126
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :127
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :128
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :129
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :130
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :131
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :132
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :133
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :134
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :135
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :136
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :137
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :138
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :139
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :140
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :141
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :142
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :143
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :144
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :145
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :146
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :147
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :148
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :149
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :150
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :151
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :152
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :153
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :154
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :155
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :156
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :157
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :158
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :159
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :160
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :161
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :162
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :163
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :164
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :165
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :166
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :167
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :168
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :169
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :170
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :171
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :172
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :173
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :174
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :175
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :176
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :177
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :178
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :179
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :180
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :181
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :182
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :183
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :184
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :185
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :186
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :187
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :188
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :189
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :190
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :191
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :192
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :193
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :194
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :195
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :196
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :197
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :198
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :199
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :200
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :201
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :202
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :203
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :204
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :205
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :206
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :207
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :208
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :209
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :210
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :211
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :212
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :213
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :214
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :215
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :216
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :217
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :218
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :219
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :220
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :221
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :222
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :223
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :224
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :225
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :226
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :227
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :228
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :229
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :230
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :231
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :232
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :233
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :234
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :235
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :236
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :237
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :238
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :239
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :240
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :241
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :242
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :243
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :244
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :245
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :246
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :247
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :248
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :249
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :250
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :251
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :252
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :253
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :254
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :255
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :256
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :257
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :258
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :259
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :260
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :261
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :262
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :263
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :264
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :265
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :266
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :267
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :268
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :269
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :270
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :271
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :272
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :273
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :274
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :275
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :276
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :277
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :278
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :279
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :280
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :281
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :282
Correct answer is: （D）悶悶不樂
Predict answer is: D

Corpus :283
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :284
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :285
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :286
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :287
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :288
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :289
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :290
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :291
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :292
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :293
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :294
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :295
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :296
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :297
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :298
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :299
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :300
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :301
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :302
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :303
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :304
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :305
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :306
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :307
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :308
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :309
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :310
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :311
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :312
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :313
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :314
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :315
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :316
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :317
Correct answer is: D
Predict answer is: C

Corpus :318
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :319
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :320
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :321
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :322
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :323
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :324
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :325
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :326
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :327
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :328
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :329
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :330
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :331
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :332
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :333
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :334
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :335
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :336
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :337
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :338
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :339
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :340
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :341
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :342
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :343
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :344
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :345
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :346
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :347
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :348
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :349
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :350
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :351
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :352
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :353
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :354
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :355
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :356
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :357
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :358
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :359
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :360
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :361
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :362
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :363
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :364
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :365
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :366
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :367
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :368
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :369
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :370
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :371
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :372
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :373
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :374
Correct answer is: A
Predict answer is: C

Corpus :375
Correct answer is: A
Predict answer is: D

Corpus :376
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :377
Correct answer is: D
Predict answer is: A

Corpus :378
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :379
Correct answer is: B
Predict answer is: D

Corpus :380
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :381
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :382
Correct answer is: A
Predict answer is: B

Corpus :383
Correct answer is: C
Predict answer is: B

Corpus :384
Correct answer is: D
Predict answer is: D

Corpus :385
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :386
Correct answer is: B
Predict answer is: C

Corpus :387
Correct answer is: C
Predict answer is: C

Corpus :388
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :389
Correct answer is: C
Predict answer is: A

Corpus :390
Correct answer is: B
Predict answer is: A

Corpus :391
Correct answer is: D
Predict answer is: B

Corpus :392
Correct answer is: B
Predict answer is: B

Corpus :393
Correct answer is: C
Predict answer is: D

Corpus :394
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Corpus :395
Correct answer is: A
Predict answer is: A

Total corpus number :396
Accuracy is :27.27272727272727